意外收獲：25歲以下香港年青人係未來人才

掂呀！年青香港人向世界出發！勁多新工等住你！

原文：

The protesters I saw in Central yesterday were all younger than 25. They are Generation Z.

They received their first mobile phone at age 10 and the smartphone is their preferred method of communication.

They are great communicators and skip between multiple applications seamlessly. WhatsApp, Telegram, Signal, and online gaming platforms are where they communicate. They are quicker and organise better than the generation stuck on email and phones.

They eschew leaders, find consensus, and organise organically with a natural collaborative mindset. Using online mobile communications they communicate quickly, reach consensus and act.

They are socially responsible, have empathy for others, champion and speak up on the most important issues. They care about the environment, sustainability, and fairness in society, and they are willing to speak up and stand up to stress the criticality of these issues.

They stood up and spoke up yesterday in Hong Kong. Now is the time to guide this generation, not alienate them. The response from government to the protest, which included a few foolish young people who did choose violence, should be to seek consensus and not alienate this generation. The response from companies and managers, including me as a tail end Baby Boomer, should be to make these people our next generation of dynamic employees.